［投共？］黃毓民：蔡英文所謂聲援港人通通都係廢話！

黃毓民：蔡英文外訪多次提港事，所謂聲援港人通通都係廢話！

毓民親左共？咁講野嘅？

國民黨俱樂部

咁國民黨做左咩

唔通學條魚咁乜都唔知

雖然欣賞佢演講，國共一家親唔駛分咁仔細

起碼女義士無送返香港，柒頭

國民黨隻狗黎

碌撚係國民黨喺香港嘅卧底

呢個又唔o岩，果個又唔著

正宗鳩up 廢老

國民黨=賣台賊

全世界得佢一個啱㗎咋

不嬲都係共碟黎

代表國民黨總統參選人韓國瑜
受訪時被問到對「反送中遊行」的看法，他竟然直接回答「我不知道」。

咪鬼post 佢講既廢話啦
推番721 正經po

番珠海教書升啦屌你

「毓民親左共？咁講野嘅？」樓主第一日上連登呀？

韓國魚走入中聯辦

同長毛一樣老到傻撚左，以前鬧建制幾有力幾大聲都無用

投乜共
佢國民黨黎